由Gelesis（一家专门治疗胃肠疾病的生物技术公司）开发的Plentiy是一种减肥疗法，它使用柠檬酸和纤维素制造无毒的糊状物，让人在摄入后感觉更饱。Ro让美国所有人都能买到丰满的减肥产品，Jonathan Shieber，2020年10月1日，TechCrunch
沃克斯伍德牙买加牛肉干调味品很快就成了厨房的主食。我把深棕色的酱涂在所有东西上。在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种肉酱是下一个最好的东西| Elazar Sontag | 2020年9月25日|食客
除了在特里·安（Terri Ann）和其他加勒比海和加勒比海美洲青年优步和食品博客的食谱中使用它之外，我还将这种糊状物添加到炒饭、豆腐中，让你得到它。在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种肉酱是下一个最好的东西| Elazar Sontag | 2020年9月25日|食客
加入1汤匙油和2茶匙油搅拌成稠糊状。将便宜的鸡肉晚餐变成土耳其街头美食之旅| SAVEUR编辑| 2020年9月25日|科普
有助于产生电流的内部液体和膏体可能会着火，从而产生非常危险的结果。让我们了解电池|伯大尼布鲁克郡| 2020年8月14日|学生科学新闻
我每天都吃主食玉米酱，品尝油炸莫潘虫。我是如何沉迷于非洲的（并为此写了一部惊悚片）|托德·莫斯| 2014年9月9日|每日野兽
路盐是一种糊状的、腐蚀性的糊状物，广泛地撒在每辆车的下面和上面。书包：如果不太可能的话，也很有诱惑力的旅游书籍|肖恩·威尔西| 2014年9月4日|每日野兽
标签会给你一个快速复制和粘贴艺术家bios，你可以提供给我们的信息，太！25件我想从在线音乐服务获得的东西（但几乎从未得到）| Ted Gioia | 2014年6月30日| DAILY BEAST
即使当看似可信的否认崩溃时，被洗脑的人也会把它重新粘在一起。这部1979年的小说预言了普京入侵克里米亚|迈克尔·韦斯| 2014年5月18日|每日野兽|
头痛取几片柠檬皮，把它压扁成糊状。使用这15种基于阿育吠陀的家庭疗法来治疗月经痛、宿醉和消化不良| Ari Meisel | 2014年1月21日| DAILY BEAST
男孩拿了一块木头，用灰烬和油做成的浆糊把它盖上。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
淀粉不溶于冷水，但煮沸后溶解，形成稠糊状物。农业化学元素|托马斯·安德森
这对于真正的礼貌和良好的教养来说，就像艳丽的浆糊对于纯粹的钻石一样。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
当这种膏敷在皮肤上，特别是有雀斑的地方，它会使皮肤光滑柔软。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
粘贴后，最好在叶子之间铺上干净的纸，直到粘贴干为止。哈珀青年报，1880年11月30日